[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2844)

屌你個閪

1001？

你老母水手呢啲典型私家雞
三賤屌柒佢啦

西鑽上盤
主其他

上盤入未

我屌你老母閪賠率已變
洗唔洗最後黎轉水呀金澤 屌你老母

5場上盤了

山葉

紅鑽閪硬

重心 三箭過山葉

支持

2019仲有人買三賤？

有

今次我就撐你了m狗

三箭 山葉

上盤入波大炒啦喂

要驗腦

紅鑽買左早飛想死

gchi 莫巴角大

夠晒仆街 last郁金澤

1cccc

金澤大船
正式啟航

1cc

冇問題 轉盤有全格

做人做狗自己決定

唉 我屌 原來今朝買左 三箭角細唔記得左 岩岩又買左角大
未買先輸

秒角 屌

Fuck

彪哥買左？

前面都出齊 係驚要打亞冠又玩野

ching識波

上盤快入

你介賭啦好心

咁唔小心啊

guned 100% win

三箭控球率 針

還我血汗錢

前鋒打亞冠只係笑話

水手禁屌

刷綠字

屌佢個系 想等9.5高水少少先入 一開波就一角

射爆水手

日本仔打亞冠先玩野

50蚊都呃 狗會食屎喇

水手呢啲西波 好快就輸

Same

黃蜂禁屌

垃圾箭針

禁屌唔入比人人

金澤都比bee禁屌

屌你馬會真係狗閪黎 1259 1258 郁水 on9

s屌三賤玩乜撚 波都拎唔到

水手 山葉 黃峰全禁屌？

大注狗

上盤食左屎？

唔撚係掛

下盤不嬲勁過上盤

水手惡到

廢閪鑽

閪鑽 水手入未

冇link睇到

三賤一開波即轉平手
jump

仲有人買先好笑

好多禁屌 點樣咖

有冇紅鑽link

三箭禁屌到仆街

有線咪有播

唉

上盤表演主場比人屌屎眼？

水手94%控

落馬會

拎到波未三箭

係呀 8%控球禁屌人

踢左7分鐘 三賤拎左幾下波?

半一高水轉平半
閪鑚一定蠃兩球

真定假

前個球季都講話唔好買閪鑽

3場都屌打

3賤針左

巴塞禁屌

中岸水手？

山葉差d

下盤惡過狗

曼聯禁屌

叫左

9.5 2倍水入

控球高姐嚇我唔到既 危險進攻0:13

上盤以死

點解閪鑽呢1 2年廢左咁多

三箭水手-9c
紅鑽山葉-8c
4隊快刷角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!!!

17角，點叫呀大佬

水手 角細水泥gel

山葉仲廢啦

紅鑽無柏木陽介都有人買？

又係巴打你 琴日見你叫左成場

啲老野黎全部都

差d1:0

西鑽永遠唔會令人失望

垃圾

上盤未死

報埋邊隊啦 on9

水手FG

因為買對家

好驚日乙又和

少少啦
買黎玩下返工解悶

三賤做乜撚野 波都控唔到

molamola

西鑽有埸力頂贋廢車

三箭有無掂過波

大佬彪！

水手吸咁多飛 陣間比人攻就入

三賤不嬲靠防反多

水手fg all in

水手嗰種廢去咗邊

西讚係平手盤同下盤先會出擊
西波黎

希望引客fg

上盤一場都未入

狗彪！

此水手不同彼水手

喂 拿子 大和解左架啦喎

轉綠燈

琴晚差1角

主場打防反係咩戰術

三箭19%控球? 傻撚左?

佢25開

水手刷角未啊

原來扮和解
渣架

2c 3賤

金仔情況點？

2ccc

Mon得好實

全部 0:0

垃圾波

形勢唔錯

小星星喺邊！

-8c

三箭唔好玩野啦

嗌慣左

000000

水手就輸

呢鋪撐你了 彪蛇

三賤10.5入左手

西鑽24

買下盤又fat fat啦

三箭針

259

2019仲買__ __

習慣既野 係難搞啲 明既

咁唔理智

中岸水手

仆師街唔記得買左半大
3場都00 爽呀

梳牙，星期六又有馬

含左我先有得含彪析

3場上盤24

下盤日

又俾血鑽搞到一頸血

佢彪析錯誤一樣會嗌返彪狗

一球都冇

全細gel

舉左野屌左閪未呀 十三

屌你個咀山葉入一球先啦

屌你三箭主場23%控球?

比多左

但山葉4連針

三賤個大波硬到 20分鐘冇乜點郁

你究竟一場波買幾多注

同問

好玩唔玩 玩動物

又俾西鑽劏

跟大蛇

又0:0

上場紅鑽屌左幾耐先入波

半大 個注當買6合彩 點知叫都冇得叫

中線穿上晒10天 20天線
Macd就黎由下突破信號線
牛軍個勢中線就一定勁架啦

依家即日市rsi 到68.4 ，熱市超買中
你最多搏佢技術性回調跌少少 就止蝕放啦

唔好玩牛熊啦
買波馬好過

你先前好似話等收錢黎 咩事

000000輕鬆到

我過黎幫你含

西鑽快快手入一球

三箭水手-8c
紅鑽山葉-7c
4隊快刷角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!

15角，點叫呀大佬

上盤仲未入

Call 張細期試試佢

屌你老母 三箭快撚手啦

半細三串一cashed

西鑽2.5b已死

-8c 三箭

想問三箭咩事呢

針 水手唔刷角

金!

金澤gooiioal

金澤1-0

金仔

原來閪鑽半一盤,回到平半盤

金澤

金仔1:0

金澤 1:0

下盤gel到上太空都得啦

竟然係日乙入先

金仔正氣

彪哥旺撚到

哇屌 買撚左細個場就1:0 其他就0:0

金仔 好波 驚閪！

問你服未

屎屎忽仲爽

金仔果然冇令我失望

5場上盤開哂抽1派$100

死狗會臨尾轉倍率搞到買唔切

三賤半大派100 屌你老母一粒都冇 唔撚想針呀

呢期好旺？

屌西鑽 三賤快啦
乙組都快撚過你地

一撚樣 1259 黎轉 狗黎

Lm

三賤水手立刻刷角

唔服！我同大佬彪只係互相尊重既關係，談不上手足！

Gchi

屌買左角大果場就最撚少角

咁唔買波？ 一係上盤一係下盤

西鑽入波未

拿子堅決說不

閪鑽食左緊？

割席啦

三賤水手肯入波未

谷鬼氣

水手刷角未

山葉 25分鐘5角 金澤都4角
反觀三賤

差唔多間間u 嘅hall 都可能有海景

唔駛派 但支持上盤開哂

屌你老味水手70幾%控球 0射門有撚用咩

何文田

我屌你個閪箭

大期

淨係無買金仔上盤

閪鑽又做不射男

全海景得一間 ust新hall個面

真

西鑽9.5s 驗腦

動物好多咩

金澤 5c

兩邊都5角喇 ...

你又話有女

屌 水手刷角未

三賤d c呢屌

Hall IX

報黎有鬼用 都冇開盤

Chin U好多hall都睇到

外國有

花式自爆

西鑽0射

屌你三賤快撚手啦

下半場先屌先

澳假由今日呢場波開始會變返澳真
因為有嘢爭了

垃圾箭入未

3c

三賤可以入啦

3ccc

仲要講埋

real

唔好屌我

屌
估到金仔小勝

仆街 永遠等唔到足2倍水

驚屌波個陣你一野含埋嚟我到

444444

4c!

繼續上

4c

刷爆佢

全角大

貪心是魔鬼

盡情爆角

-6c

屌刷c都要入波先得架仆街

全上盤ok?

車輪鞭角

紅鑽

屌 咁快刷 痴線

上盤日呀屌你老母

-6c 三箭

Ok加埋全大波

業都畢埋啦 搵你

紅鑽搞咩事被人禁屌

買多左注

雙賤立即入波

三賤比多角同其他兩場睇齊先啦

閪鑽一射都無

3賤 fg了

咪搞我 你射落花兒屁股好了

廢

貼飛 rip

閪痕

/三箭打緊防反⋯

三箭 西鑽兩隊好慢熱

你咁撚老

三箭9.5 10.5 11.5

咁無大志

三箭水手-6c
紅鑽山葉-5c
4隊快刷角呀plz!!!!!!!!!!!

11角，點叫呀大佬

屌日假買半大真係要去驗腦 一粒都冇

提防假球

屌西鑽 三賤 食完屎未呀

含到個嘴爆晒白張

點解要咁買 唔明

紅鑽唔射波點贏

0-4 0-5 掃左未

屌啦 咪撚搞我白淨屎忽

只要信 不要問

買三隊三隊0射

拿子你好撚好咩

屌 0:3已經好撚盡

5c

掃$10 都好 提防假期

屌你老母水手食撚左屎啊 唔入比人入啦仆街

閪鑽射過波未

55555

三賤信你架

金仔 入多幾粒

仆街啦 9.5 入唔到 一上2.0 即刷

山葉fg未?

見佢大波幾硬 又手持上盤 又驚假波 所以0:3 高水

佢上次咪自爆左讀邊科

莫巴走左寶 我又貪心得濟

水手唔識射門？

-5c 三箭

兩場9.5b上

三賤廢鑽快入入

想夾角細 會否太貪心

上盤日學

屌你老母三賤識入未

三箭水手入波啦好嘛

三箭水手-5c
紅鑽山葉-5c
4隊快刷角呀plz!!!!!!!!!!

10角，點叫呀大佬
終於達標一半啦
繼續努力刷

12.5 better

9.5@2.01
你又慢左

盤買左咩

水手虎頭蛇尾 睇到都係吸飛

金仔半大－1

有錢就是任性

半場會贏

水手Fg ok?

閪鑽同西流拎撚完亞冠 衰足幾季係乜撚野事？ 比好多錢買亞冠？

廣島fg 88

傻閪三賤

見到

Ok

水手

中

0:1 屌你老母 三賤！

我屌你閪箭

Jump

三賤fg已死

仆街了

水手好波

Goalllll又輸比傻鳩箭

針

兩場爽手半大

屌你老母三箭

隔2秒就有notifications

紅鑽入未呀
射都未射過

0-3 叫胡

三賤一定cup到

三賤學上季咁正氣一輪 開始賤種

屌

輕鬆到

你老母三箭

三箭真係賤種隊

水手GOAL~!~!~!

0:3 gel

山葉fg ok?

比你燈死喇屌

班垃圾cup鬼到咩

屌 水手咁易

下場

屌 屌那星 立即反cup

唉 asw死未 開波出三箭

閪鑽半場0射門

屌你老母雙賤又趁亞冠前一場放軟手腳

Gel

三箭反杯頭十抽一派一百

三賤fg
三賤11.5b

一射中就入

多手 針三箭fg

開撚哂下盤呀笨

水手gel

你老味

好

三賤快杯杯

反cup

lm

我

叫得水手邊有咁撚勁架

我了

三賤半場1:1先啦屌

水手頂撚住

三箭半場cup la Diu

0-2算啦

又對左

多d手足派先會反杯架
我是來乞錢的

屌你啦又關我事

屌你老母 大波咁硬淨飛
一係2:1 一係0:3

山悦

咁就前面啦

三箭下半追和FT

1:2呢

冰封c啦 屌

又係禁屌對家入

半大上呀

屌 輸波就刷下c啦

希望買左水手唔洗驗腦

跳樓

轉左平半就俾人入 三箭

屌你老母比多粒半大先啦

三箭快2:1 啦 垃圾

黃蜂半和先得唔得

三箭廢到聯賽三連敗

睇來買左狗箭會連屍都執唔返

黃蜂追和ok？

三箭

主二 1.73 一野打左落 1.68
邊位手足

6c

三箭原來又係大船 針

彪

真係冇腦隊野 主場學人踢防反 後防又廢 攻上前啦成班傻閪

66666

三箭水手比個半大黎睇下

角大cashed

兩場9.5b

1.67呀依家
癲到

三箭半場追和先

金仔半大未

水手送撚夠角未

唉屌 冰30分鐘先得唔得

水手我屌你老母咁勁做乜 下場先贏啦

兩場都6c

三箭水手-4c
紅鑽山葉-4c
4隊繼續刷角plz!!!!!!!!

8隻角，點叫呀大佬

角大日

黃峰 追和未？

半場未追和 立即買注反cup

咁就咪撚叫

神船cup到水手 三箭學下ok?

同路支持你

西鑽入未屌你老母

個2.5大好撚重飛

三賤輸半ok?

剩係買左三賤9.5

水手fg易到
全場1:2

隨時輸多球

3箭 10個c好停啦

有冇諗過係真廢

前鋒角大？

696點睇

近排又贏？

其實點解要掃上去
唔一棍9.5

弱陣

三賤半大頭十抽一派100

發覺半一上盤好得意 好多時要2倍以上或超高水2.2-2.4
先大機會開到 反而低過1.8 就針8成

又黎前峰同696
日假例飛大船

屌你老母 快撚手啦三賤

Ho ar

你講緊川崎

三箭廢到

屌上半場1:1/0:2先啦屌

浦和9.5s gel了

兩點寧願要兩個下盤好過

差紅鑽

1點場全部6角緊

傻鳩箭想點

因為要收晒

三箭點解咁廢

暗示要買696？

別人恐懼我貪婪
三賤 金仔 贏盤 派

有古怪

lm了 yy

同路 支持

黃蜂廢到，又話日乙班霸黎

同感

本多忠勝

Yy 加油 lm先

屌你老母半大又輸

me

g chi

+油

2點兩場點買好

On9補時都冇

唔洗lm
開到再講

清水維他奶

雙賤下半場入波集氣

見到了

LM

半大又針

696強陣上

狗會不停手動壓低三箭反cup倍率、賤撚到

出面5-6倍啦

半場6角 下半場又鳩嗌

我都唔明人開channel asw開到一係開波前1分鐘出水一係開左波先出 你老母三箭同路

莫巴仲追唔追角大

cup硬既波

2.07呢個賠率多數死
狗箭沒了

驚輸

對比出面、你蝕左成1萬

三箭已死 日本波有幾可會反到cup

696

三箭讓太淺啦

仲要咁多人買三箭

冇計啦 介左外圍
得馬會一定賠

三箭3.5b 信者得救

前鋒

令和第一場波、應該和波

9.5 10.5 11.5 only

7角 -3

買多注反cup

西箭比多兩球 西鑽比多三角

無限金錢

屌即時一轉水手受讓就入

上盤日都係冇咩可能

金澤奇蹟大波啦

得金澤正氣

幫手足追數

試下追下盤

9你咪嘈啦

696角定前鋒角大

咪gel

why not both

你追過啦 開返上盤

仙台收息

西鑽半7，飛左

兩場都要10.5 不了

加一

閪鑽食左屎定點 做0射男？

Cup佢老母

2019仲有人買西箭，阿婆都識買水手

-4c 三箭

開個和比你贏10蚊

696今場我覺得麻麻地

想買696
洗唔洗驗腦

廢左好多啦比以前

幾年前個主場勁撚到，作客球隊一定食屎

要

屌 再追兩點兩場半大 等驗腦

排隊驗腦

想問彪你智力正常嗎

開和我捐10蚊算

對左

買左咪即係比錢驗腦
你話呢

lm先

跟角神

水手兩連勝

重注狗成日搞到大家想賭埋一份

1Q 147

開到派300 屌你老母

點解可以咁多錢

人地挽一億都唔關你事啦

我屌 前鋒個陣咁撚殘既

yy無限本

奶撚哂野

Mememe

有小林悠

碌鳩成日踢假波

知念慶 中村 巴西 全部冇出屌

昨晚yy贏左50個wo
呢d算係咩

6866 03-05-2019
12:45 讓球 星期五 1 廣島三箭 (主) 對 橫濱水手 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.78 $5000

$5,000.00
GEL頭

我喇

敗家二世祖

5場上盤是夢嗎

Yy (中伏）

三賤fg
三賤11.5b
696半主x前鋒半大
前鋒半大

696上！

是下盤日

二世祖

6869 03-05-2019
13:40 主客和 星期五 1 廣島三箭 (主) 對 橫濱水手 (客)
主 @ 4.20 $1950

$1,950.00

唔開和就嬴錢

篤波咩頂你

求三賤快撚d追和先

Hi

紅鑽已死

輸半都好

上盤日開心下

咁開主會唔會好d

11.5s?

閪鑽仆街死啦屌

屌半一上盤比半格黎餵下狗都好丫屌

前鋒開到半大我切柒

唔同25講野

哇屌你 水手贏仲有1.76

要賭閪賤收唔收油

唔切啦 下次啦

有啟示

696 秒黃

又話大和解，25彪

最多咪打和

696垃撚圾

我個frd玩外圍 期期10幾個 贏輸都找到數

696封咩

屌你老母日假點撚賭啊

你岩岩叫人彪狗
Ok 真和解now

三賤又害人

成個香川照之咁，似拍戲多過踢波

垃圾三賤唔入比人屌多幾粒啦

三箭追和就緊。係睇杯唔杯到姐

696又比人禁屌

三箭nba追和先 好似對神船咁

三箭盤 11.5s

想太多

上盤日啦

三賤大波
閪鑽半一
696半一
前鋒半一

金澤開大啦

日職下盤日正式開始

11

11！

又炸

Fake

越你老母

三箭禁屌

炸左

三賤比多球 浦狗比多三角

？

屌fale乜撚野啊屌

水手又輪

炸

黎料 三箭盤 11.5s

仆街 入返啦

50K過4關算唔算敗家

仆街啦

炸撚咗嘅

三箭水手-4c
紅鑽山葉-3c
4隊繼續刷角plz!!!!!!!!

7隻角，點叫呀大佬

炸啊，和到最多咪贏半，點輸

無啦咁就 追和都炸

前鋒角大已死

屌炸你個系咩

又逼害大波 屌

炸完對家入

三箭上力咁

搵15K 都賭到20萬

3賤24

好撚平常

唔燈點賺

唔入波有春用

紅鑽 入波未

水手開始縮後守

紅鑽入波一世球迷

角大黨又聿伏

呢句真 快撚D入

停晒角做乜春

炸完對家入 度下場算

bee rc

垃圾BEE紅埋

三箭水手入唔到兩球一世做狗

屌你老母閪鑽你肯贏未啊

696!

黃蜂紅牌呀

696 goallll

燃完對家

696 黎多球!

屌你老母紅鑽入波未

三賤fg
三賤11.5b
696半主x前鋒半大
前鋒半大
三賤2.5大

11.5s

下盤定啦，三箭入波先個場波先會贏即係水手cashed

上盤日上呀

上啊

有d 想post 真飛慶祝下

日日都是下盤日

上

屌696都入早過你兩隊仆街西鑽三賤

水手頂住
仙台頂住

你咪撚嘈啦

-3c 三箭

777

上盤禁住屌

補補飛好D

✖️✅✖️✖️✅

7c

金澤大波現能完

玩

心靈696上盤

三箭 西鑽

3賤cup未

驚咩姐
事情都去到呢個地步

閪鑽想點

唔好咁啦

3賤 ng ok?

三賤閪鑽快撚手啦屌

三箭水手-3c
紅鑽山葉-3c
4隊繼續刷角plz!!!!!!!!

fw!

前！！！

川崎1-0！

2點上盤都入晒 西鑽點撚樣

696 fw都入早過你班三箭 西鑽

前峰 696 黎多粒!

前鋒角呢

小林悠

三賤fg
三賤11.5b
696半主x前鋒半大
前鋒半大
三賤2.5b

閪鑽唔想入就㓩刷c算啦

屌你老母2點仲入得快撚過1點

上盤日上

696 前鋒甘正氣

前鋒11隻點叫

你有買？

山葉fg

兩場開個半大黎回一回血先啦

三箭快啦唉

2點咁正氣上盤

5場開到上盤 改名

前x696 上

三賤玩完未

金仔入多粒定下驚先

水手 箭 入多兩粒啦

西鑽

紅鑽入啦

前鋒半大

3箭唔會贏到 追和走盤算啦屌

紅鑽戰勝歸來未

三箭 西鑽點呀

入咗先講

三賤開到3.5大波 696前鋒頂實半主派200差你啊三賤 屌你老母唔入比人入啦

3箭我屌你老母

屌 三賤 中伏

兩點有角未

水手幫手刷下角

696前鋒正氣到呀
雙賤個種賤

心靈696 和波

垃圾三賤快啦

三箭cup未

前鋒0c

696穩了

水手分分鐘黎多粒

三賤反cup叫番你做三箭

兩點無角

三賤閪鑽快手啦屌

3箭唔出柏德烈

3箭 -4c

FW1-1阿dllm

888

心靈696FG
心靈前鋒FG
心靈紅鑽半和
心靈水手半客
心靈金澤FG

金仔 快手入波

繼續刷

-3c

刷角唔入波正閪隊

前鋒0c 點部署

西鑽我屌你老母

Gel頭

等

血鑽一頸血

-2c 三箭

屌你老母逼我補飛

我發覺你個買法就係懶特別

一出即買三冠NG

三箭 西箭on99

屌3賤下下炒飛機

頭職日職特別閪

三賤入波未

3箭追和啦屌你

屌你老母閪鑽 咁撚廢學人讓半一？

西鑽 金仔入波

箭收皮了 輸哂了

三箭 西鑽你老母

三箭水手-2c
紅鑽山葉-2c
4隊繼續刷角plz!!!!!!!!

西鑽肯入未

完全無c

平半

補角細 or 大波

屌入球啦 成日迫害全大

垃圾黃蜂降班啦 波都唔識入

咁我咩買法呀彪？

冇即場

西鑽食左屎

三箭 西鑽贏盤 表演69

半一時入左手

係wor

唔想睇

三箭贏波未？

70分鐘都黎啦 三賤你其實想點撚樣啊屌你老母

點解我會買三賤

一場大波都冇

你多數買正氣野
類近巴菲特既價值投資

696 川崎半主頂實

金澤入多球ok? 想食全格

三箭2.5b

三賤閪鑽都係賤種黎

三賤 追和算 唔洗你cup

金仔快手

三箭入佢老母波呀

三箭不如直接吹完場啦. 都唔知踢乜

屌 主場嘅全部入波啦

叫到紅鑽入為止

三賤刷角未

三賤屌你老母主場踢撚到屎咁

廢撚到

三箭腰斬未

三箭完全無諗過想追翻 放棄

前峰 696 456對面啦

血鑽肯入波咩

搵人搞事 腰斬左佢算啦屌

屌你前鋒0c

紅鑽70” 1:0
85” 2:0

( Show Blocked User - tiffanytoto )

佢搞氣氛

唔買金仔走去買血鑽

兩點買左兩場下盤 我屌

三箭75分鐘 1:1
90分鐘2:1

下半場出返黎一個中龍既射門都無.......

真係差d輸

半主gel

一早扑左

淨買金仔咪算
串乜鬼三賤閪鑽

三賤已收皮 金仔入多球算

3箭75分鐘追和 88分鐘贏埋啦屌

696啲角呢

三箭頭先個球炸乜撚啊屌

三箭水手-2c
紅鑽山葉-1c
4隊繼續刷角plz!!!!!!!!

三箭呢球死唔去有冇後褔

我都係咁諗

似喇 日假係咁做戲

一陣球證會幫紅鑽入
越位唔吹

三箭差d輸多球

三賤1碼唔入

11.5s急凍鳥

求撚其入多兩球啦

屌前鋒角大放棄

前鋒無角 玩完

佢做咩
報假？

三賤d角呢又被迫害

三箭一碼飛機

你老母2.5b咁都開唔到 點賭啊

屌 第二次俾前鋒角玩死 on9

三賤-2c 快啦

兩點兩場0角

唯獨唔會block佢
佢好趣緻

主場嘅全部入多2球啦

仆街輸半啦

ys
2019 仲報假分

開到10.5都唔博啦

仆街2點串哂d角同我玩0角

三賤真係食屎狗黎 屌你老母1碼都miss

三箭屌你老母

好
唔block 住

柏霖講d野 聽到好撚老尷

三箭輸埋佢啦

山葉5球中龍射左去邊

水手比多2角未

屌 買咗早飛 差閪鑽一球

輸緊了

2點踢左半個鐘入波多過角

有啲想入10.5s

same

買左9.5唔知點部署

前鋒踢法點會有角

三箭贏唔到就輸多幾球啦垃圾

入左

3箭刷下角先啦

唉垃圾三賤空難啦屌

我唔撚信 三箭主場會兩連敗 快手追和

三箭想點

又無角又無球 想點撚樣呀

血鑽入一球俾我驗腦啦屌

三箭水手-2c
紅鑽山葉-1c
4隊繼續刷角plz!!!

一齊叫

70分鐘了三箭尾段好少會入波

2場 9.5b

買三箭 西鑽做咩

呢個賠率係開細但我唔敢

磐田3碼唔入

競猜696同前鋒邊個有角先?

三箭好好地同我跟住個劇本走 完場2:1

13:00 72 廣島三箭 0-1 橫濱水手
補佐飛又唔入
唔補就比人連屌兩粒

可唔可以10角比我收9.5

三賤輸完比閪鯨又再輸
屌你老母你不如輸撚哂佢降班算啦